你一定又係講”我係重案組總督察黃啟發，限你三分鐘之內棄械投降”咁啦

點解你硬係要咁多口架姐

咁唔通面對面都唔講呀！

甘大枝呀！